有關投唔投泛民 我想講句公道說話

大大聲屌泛民係假本土 真建制

屌你老母咁有理想你又唔落場選？你落場咪投你囉！

本土落場必投本土

但假如果區咁撚多人撐本土 但又冇人出嚟參選

講乜撚嘢理想？

好簡單，本土>泛民

總知我要建制輸 就係咁簡單

打泛民一定易過打建制

取消偽選舉喇
垃圾販民
邊個唔知你哋以前做過咩
屌你老母
呃下啲新移民同支那人就叻

掌心雷點破解
賄選點破解
種票點破解
中國配票點破解

真係垃撚圾

革命喇仆街
仲選你呀媽臭閪
都唔撚係選舉
唔公平唔公開唔公正
仲話咩公投喎
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
中國配完票就話民意傾向中國
一次偽選舉否定咗過往香港人嘅努力
文宣做幾多都變成廢嗡
人死幾多都淨係送頭
香港人乜你仲信咁嘅選舉唔係呀？

但最後我會含淚投垃圾
革命還革命
革命仍然會繼續
如果唔係點對得住死去嘅手足

#2乜都紅字睇到好辛苦，仲要睇唔明係想射落海定取消選舉定係投泛民

btw認同樓主

總之要建制輸

對家做曬野啦

講話投白票 廢票 唔投果D一定係鬼
唔投就等如俾建制羸

同意
樓上已有一個
成日話唔好投票搞革命
但果班人一定唔係前線